又有人行山失蹤?

九龍灣由點幾鐘開始不停聽到直昇機盤旋
Last咗成個鐘
又有警車聲
又有傻仔行夜山落唔返嚟?